夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

一睡不醒

樓豬幫我整

不了

樓豬幫我整wallpaper plz
No one is free , even the birds are chained to the sky

慢左
想要一張 「永遠到底有多遠」

唔醒仲好

???

y

what

冇女

勁

早唞